#Calculadora.js

##Testes

Para executar os testes abra o arquivo `test/index.html`

____

> Obs.: Não ignorei a pasta bower_components para que não seja preciso rodar o comando `bower install` para executar os testes.
